區選完個個都入左休息狀態？

比d火黎！光復香港唔只要行下叫下

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

打夠稻草人未

近排咁多人比人上門清算 仲以為唱歌就贏？以為我地優勢？

拉